Connexion en admin : Nécessite de créer un utilisateur s'appelant "admin" avec n'importe quelle mot de passe pour accéder au panel d'administation
Connexion en autre : Peu importe le nom d'utilisateur